國泰單嘢其實好離譜

用政治手段威迫國泰解雇員工
即係剝削香港人嘅政治參與權利
其實好離譜 影響晒香港嘅國際形象
點解冇人煲大呢件事

同埋最近斬人事件一齊講
中共製造白色恐怖
令人因為擔心自身安全、工作前景參與政治
其實都係一種暴力！！

唔夠膽參與政治*

譚文豪都辭左職

國泰想唔執 只有轉home base

係超級離譜
送中法都未過，就已經用各種經濟打壓嚟令到香港人因爲言論而受到不公平對待（被炒）
中共收皮啦
anyway 8.23人鏈見

唯一可以做既就係文宣出國際比人知中共幾野蠻。
係香港點煲件事都冇咩用

工會如果有行動，我地應該去支持

政治問題政治解決
拒絕中共白色恐怖
暴力剝削香港公民權利
問題唔係國泰
而係施壓嘅中共
咁樣嘅做法違反在一國兩制高度自治下基本法保障嘅集會自由、言論自由
呢個唔係單純向一間公司施壓咁簡單 而係破壞基本法！

咪就係
香港就係因為呢啲白色恐怖 可能令到一啲人唔夠膽出聲

同全世界聯盟對付中共

啱支持航空業

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

中共本來就唔重視人權，對外國政府而言係常態，所以就算回應都係口頭譴責下就算，無人會攬上身，反而係如果再將國泰放喺風口位，佢只會受更大傷害（睇譚文豪取態就知道）。

用香港人嘅飯碗嚟限制佢哋冇得出聲
根本等於行緊大陸個法律
我覺得呢單野應該煲大佢
比外國傳媒知道

我可以話你知，唔止國泰，只要國企股東或國內分區佔一定比重的大企業，已可用唔同方法迫害香港員工！

唔洗擔心
我每日起身睇FT同NYT
外媒講CX呢單仲多過講暴力衝突
the damage is massive in the eyes of the west
但係基本上完全無計，真係唔關國泰事
支共講到出哂面：kowtow OR ban all your flights flying into the PRC air space and bankrupt, CX has no choice
如果你係個位CEO，you would do the same thing.
睇下西方媒體反應你就知大件事，但我諗唔到有咩可以幫到一間俾支共搾著要害嘅公司。
個鬼佬CEO，同香港高層盡哂力。 自己都GG。
下一個一定聽聽話話。

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

有撚用咩
聽日佢又會話唔炒哂香港人就唔可以入領空
cx又咪要跪

其實是借機呑左國泰，完全是政治干預，所以全部企業都要醒一醒，要投資分散，不要太過依賴一個市場

推